你間寛頻公司用左幾多年？

我好似八年
發現如果唔係衰到貼地都唔想又要師傅上黎做安裝

接近10年
最後今年10月轉台 因為次次續約都話就有1000mb 然後等撚左6年都冇

我個 1000m 都等左好耐。次次都有問

師兄用緊邊間

HKBN 100m不慢也不快

HKT 2*1000m 3年

HKBN 100m 用左12年以上, 想upgrade做1000M問左2年都話無線做唔到, 今年完約已cut, 搵緊網上行1000M

開我189 先1000
逼人跳船smt 先係88

幾多錢？

12年好勁。 我都想試1000m係咪真係有感覺地快

但質素？

未轉 12月先完
差成舊水我唔諗啦

$198

12年應該嘗過愈續約就愈貴，我之前都用咗11年唔在忍，咁啱完約冇耐我座大廈加裝電箱有齊四大寬頻商1000M我揀。光纖入屋同十幾年前100M速度相差真係好遠

未用過。 但成日覺得好伏

而家我100 m都13x.

佢都係租hkbn條線黎做架姐
點都試下囉

雖然仲未同佢講唔續

家用

我重停留緊你所講十幾年前

仲唔講。一陣唔記得cut 再加上一個見平就話好嘅老母你就坐多兩年

10年前試過比和記維修拖過十幾日
等左幾日忍唔住即刻開條hkt 重光到呢家
和記永不錄用

HKT 如果剩得條8m , 你忍唔忍